幾時先可以係香港用美金shopping

港紙可能就變廢紙
儲＄交易用美金穩陣好多
但市面收美元既鋪頭又好少
兌左又得個攞字